［詐騙之都-香港］倫敦金mk騙徒騙走新北市居民3000萬

本港詐騙集團殺入台灣，騙走台男逾3000萬港元，今早(9日)4名代表到灣仔警察總部報案，有代表指受害人均在網上結識聲稱來自香港的美女，誘騙開設網上操盤平台，投資原油及倫敦金等槓桿產品，公司以短時間獲高回報而引導男子加碼注資，結果在眾人投放大筆金錢後，卻以投資倫敦金虧損為由令他們血本無歸。

4名台男苦主代表與「廿三萬監察」發言人王國興，今早10時到灣仔警察總部報案，並於下午到金管局請願，要求本港立法監管這些場外投資。其中一名苦主黃先生（化名）指，原本只為在網上平台交朋友，但結識一名港女，對方聲稱可協助投資獲利，一晚回報就可獲400至500美元，他遂投資金額匯入對方提供的一個香港銀行戶口中，其後網上平台顯示投資利潤高，他更不斷加注。至今年1
月，他發現未能提款，揭發受騙，並於群組電郵中發現涉及投資騙案的苦主可能高達38人。

王國興表示，接獲的苦主人數有19人，均來自台灣，共被騙逾400萬美元（折合港幣3100萬元），最大一宗個案損失184萬美元（折合港幣1435萬元）。他指倫敦金騙案存在多年，澳門政府已立法規管，但香港遲遲未有立法，又未有要求相關投資公司註冊，或從業員領取牌照。他要求政府就金銀業貿易場以外的貴金屬及原油投資必須發牌加強監管，否則只會更多市民受害，甚至將騙局蔓延至海外，令本港「淪為國際倫敦金詐騙及貴金屬炒賣中心」。

新北真係成班用條撚諗野

詐騙之都果集係講爛鬼坊d女呃飲呃食only

有冇第2 season?

今次有無分加？